電話推介XR

小弟目前用緊iphone 8+
因成部電話爆得太犀利
平時睇片打機為主
睇中rog phone2 同apple XR
求幫助

等9月新xr

+1

依家買盞跌價 除非急用

咁部rog2完全唔使考慮？

唔知你
反正我一部iphone用3、4年仲好順
中間自己淘寶換過兩次電

華碩QC唔太掂

手機只用ios

拎去修理

ROG

多謝各位先，都係決定做idog等xr2

space唔錯
但240g重

.

xr2我覺得9月宣佈但11月先出 唔會同XI一齊出

用咩撚淘寶

9月再買8plus 平一千
個人鍾意8Plus都唔like xr

8plus粒電唔夠xr勁？

聽都未聽過

唔係9月宣布完就出？？？？

一定xr
Ios狗都破解唔到 操作順唔洗講 仲有核電
缺點係加左套厚左啲

xr2要成11月先買到

上年唔係
好似九月發佈但10月先出
Xs xs max就係九月賣

睇落最快都要等多兩個月

等下囉 你部8p本新都唔算舊款
打機最怕小毛病 價錢差唔多就揀ios啦 好多手遊電競手都用iphone